大快活呢碟飯係咪想暗示啲乜野

一睇落碟飯龍門冰室咁既樣
成個碗型飯倒吸
又係到扮蔥油雞飯
仲有五香雞翼

阿活經濟大件夾抵食
聽日lunch就食佢

抵食喔

驚人想像力

冷靜少少啦

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

香港人成日拎呢啲黎打飛機真係精神上勝利

我係對家係咁整呢啲都夠distract你地

其實我原意係想拉攏食開大家樂 吉野家既人過去阿活炸
冇打飛機

黃到仆街

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

over咗

Junk food，不了

精神勝利法?

配菜=蔡英文=台獨

戇鳩樓豬，就係有你呢d 傻鳩成日打飛機

塊豬扒現實薄撚過公廁廁紙
幫襯真。黃店好過啦

佢學生餐有派葡萄適
叫學生加油
唔知係咪我諗多左
定係一直都有派

跟一杯水=be water

屌你老母，你真係痴鳩左線

大家d幻想力

咁都j 到 樓主都幾痴線

齋食豬扒飯已經係呢個價錢 想有埋雞翼想點

樓主癲左
我地唔可以辜負手足

樓主幾時送個老母出黎俾手足享用？

...諗多左 佢地係大廚建議餐牌

連登仔入黃店連屎都話好食㗎啦

靜啦on9仔

大快活個人仔都係五字

五香雞翼呢個名用左兩年啦

我反而覺得
1月20-24日
20,21,22,23,24
5日

射到濕哂，光復香港就在明天

樓主啱
黃子華姓黃 所以佢係黃

一定係 放埋係一碟
5大訴求 缺一不可 黃到發金

黑警有五隻手指, 可能係手足

你原意係好 不過你個post啲內容就做多左 睇完我都唔知俾咩反應你好

做乜撚嘢

傻鳩 咁都可以打飛機

用筆畫
活-快+大 = 5
大+快-活 = 1

杯綠茶咁黃，唔通

The curtain is blue

根本都唔好食
都唔知吹奏嚟做咩

樓主係咪行行下街同靚女對視到都會原地射精

樓主係咪睇到個西字就諗起闣
扯晒旗

咁樓主日日望到自己對手腳高潮

五姑娘

upmud9

好彩唔係賣51蚊，到時又打到一地都係

暗示而家廚房雞翼同豬扒存貨太多

利申：沒有持有大快活股票